條撚按左比銀行

叫雞一樣冇問題